屌，我ex搞到我有抑鬱同埋嚴重焦慮症

好撚辛苦，我個世界根本係黑色
我應該要睇精神科醫生好快轉介
有冇人有聽過失戀創傷後遺症

我試過 真係好辛苦 加油呀 明白你感受 最好搵下朋友傾下計 呻下點都會舒服啲 一唔開心就喊出嚟 唔好收收埋埋

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！